嘩！原來將代表愛國陣營參選立法會既李梓敬 曾為美國民主黨總統候選人助選

引述愛國報章太陽報（已收皮）報道：

李梓敬小檔案
大學：
美國休斯敦萊斯大學（Rice University）修讀經濟學 (Class of 2006)

曾參與政治工作：
美國總統大選克里（John Kerry）的助選 - 2004年
美國眾議員格林（Al Green）地區辦事處（實習生） - 2005年

李梓敬：對中國人就尖酸刻薄，對美國人就獻媚取寵、我對此很看不過眼

幫外國勢力，美國政客助選美國總統，仲有面叫自己做中國人？做埋眾議員實習生，有冇收美國佬錢？仲唔叫獻媚取寵？先唔講佢牆頭草啦，愛國陣容點可以收呢D外國勢力份子架，唔係YOUTUBE嗌兩聲暴徒就咁容易上位掛？

推熱門

笑死

真是估不到，平時看佢說話有文有路，對这個後生仔很失望

克里:中國若設南海防空識別區是挑釁行為

美國國務卿克里表示，中國如果在南海上空設立防空識別區，是挑釁和破壞穩定的行為。

稍早，克里在蒙古訪問期間表示，如果中國真的在南海設立防空識別區，將視此為挑釁及令南海不穩的行動，也令人質疑中國會否履行承諾，以外交手段解決爭議。

克里說，任何國家都不應以單方面行動，將資源豐富的南海軍事化。

嘩！李梓敬曾協助企圖分裂中國領土既外國勢力候選人參選美國總統！

仲話外國外港，分明就係賣國賊

原來係漢奸走狗賣國賊，美帝亡我之心不， 一早已訓練呢個二五仔

漢奸走狗賣國賊
去美國撈唔掂就退而求其次
當祖國係咩

條柒頭肯定係潛伏右翼黎
為左贏乜都做得出
有朝一日180度背後桶9共產黨真係好撚正常

死汉奸洋奴 有中国书唔读去做美帝走狗 仲要帮万惡死美帝助选 中央一定要明察！

推

正，推爆佢啦，西門勁依家係親中派種子選手黎，睇下啲藍絲點諗佢

美國step mom係正啲

肯定是CIA派来的间谍！

偽藍 割

賣国走狗 仲有面做藍絲

諗落都真係不能排除
屆屆都介撚死保皇狗
今次仲隊走埋西環契女
會唔會只不過比連登仔早半年「鬥紅」
都係唔講喇

原來做臥底咁多年 辛苦哂手足

唔好用藍字 黑暗mode好難睇

不配做藍絲

唔係啩
咁係愛國定愛美帝？
推一推
大家一齊研究

可能真係美國佬間碟
成日聽佢屌林鄭 似係想搞分化

原來美國間諜嚟
我地仲唔贏

推一推

清華北大有咩唔好？點解要去美國讀經濟？
仲要幫人地總統做嘢 正一漢奸走狗 通番賣國

真係臥底黎做咩篤爆

原來係CIA

有人不當，當美国的走狗😡！

即係美國間諜

漢奸

外國勢力

香港再出發 首先要獨立

Push

去洗佢版

對！他不愛国只外国！

洗佢版

push

😅哭𠹌左 中国人不做美国犬

可能葉劉都係美國間諜

唔夠紅

咪係囉 omdb 都係北大讀law咋嘛

唔奇,23條後過左美國"讀書"
之後想做特首做到出晒面
如果689/777係英國間諜
咁佢係美帝間諜又真係好合理

點解佢呢啲柒頭都做到總統助選人

應該調返轉諗
佢係美帝安係香港隻棋
先至走去做柒頭

仲以為係中國既未來之星，點知原來又系美國曱甴一隻

佢重要牽線畀呢隻李梓敬選新東

呢個要批鬥 漢奸走狗！帝國主義臥底！

邊度好搵咪黐去果邊lor，真心同你愛支那咩

黃皮白心

嘩 唔投票比佢了

放上各大平台唱

？？？？？

點對得住十四億同胞嘅感情

隨時食幾家茶禮

呢個人憑咩話自己係中國人
推

汉奸！ 枉為中国人啊！

原來係美國佬唔要佢佢先返嚟做棄將

原來係美國既走狗
對付漢奸要滿門抄軟

漢奸走狗賣國賊難防，美帝亡我之心不， 一早已訓練呢個二五仔

原來咁多愛国人士上連登

Push.

預言定
遲下美帝一定會制裁晒英美收係香港d針
咁樣中共先會信佢地

鬥紅

李梓敬咁嘅背景

明明返蒞香港應該係做販民

走狗

係手足

外國勢力擺入來既間諜

賣國既人 唔配做中國人呀佢

我國是偉大既 佢呢個賣國

推漢奸

屌你老母死偽藍對唔對得住藍絲

個重點係咪應該擺係佢1個立場咁親中嘅人幫美國總統侯選人助選
可以理解做04年果陣支那已經干預緊美國大選

估唔到原來係美國間諜

中共派去美國

有雞先定蛋先

睇你點睇

調翻轉

應該話想美國佬關注定係藍屍關注

諗落習大大真係幾慘
香港人根本就養唔熟
作反既作反
作反唔成就走埋黎黐飲黐食
表面愛國實質漢奸
150年買辦性格根本冇變過
咁諗住派d大陸佬落黎
點知仲大煲,掛住炒樓識富豪搵著數
有d直接變埋節
衰撚過班香港人
派駱惠寧親信落黎
擺明就信唔過你班漢奸賣國賊
不過講又講，落親黎香港既都係腐敗收場

721

呢個point就啱

我哋嚮香港就當然係針對藍絲宣傳

國際戰線就可以幫侵打

又係黃屍扮藍
搞亂香港

偽藍wor

美國間諜 殺無赦

佢就係美國間諜啦咁

真誠賣香港

Push 賣國賊

賣國賊！

Pishhhhh

Share去藍絲group

李子莖，你配做中國人嗎？

Pish

不配做中國人

Up

佢由始至終都係一個做到出面嘅機會主義者。區選扮仲扮緊中立話自己做實事，輸咗潛完水一浮出嚟已經深藍無再理過班街坊。品性差不在話下，而且以佢資質，泛民咁多人幾時到佢上位。

你話推就推？

btw 陳家珮都有幫obama助選

幫佢做勢

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

漢奸 走狗

狗都忠心過佢

美國民主黨=共產黨b隊

pushhh

嘩 美國狗

美國臥底嚟

中國人唔團結？？？有李梓敬呢d賣國賊點會重光我地中華民族

西門梓敬

美國總統大選克里（John Kerry）的助選 - 2004年
美國眾議員格林（Al Green）地區辦事處（實習生） - 2005年

李梓敬1日前已收到『監警會報告』

拜登上台真心仆得街

美國撈唔掂就走黎愛国
好丟藍絲架

三姓家奴

原來都係漢奸

漢奸走狗

出賣中国

又係時候玩鬥紅

美國派黎既特務

pish

勾結外國勢力可恥

漢奸死全家

勾結外國勢力

事實係去邊度都撈唔掂
我都唔記得佢做過幾多次落選區議會

咁都叫愛國 咪撚玩啦

美國間諜食屎la

你起度講有撚用咩

衝上佢d social media批鬥先

美國間諜

洗唔洗去youtube 洗佢版？

仲諗？

幫佢加VIEW加廣告??

外國勢力！外國間諜

up

藍屍又來選擇性失明

賣國賊 漢奸

哇屌 外國勢力

賣國死全家

原來梓敬居然係勾結外國勢力嘅美國間諜，令人太失望了

漢奸！

走狗！

賣國賊！

原來係美國內鬼

原來佢係黃絲
藍絲一票不投此人

屌你老母賣國賊

最新update !!!

李梓敬做過美國眾議員格林（Al Green）地區辦事處（實習生） - 2005年

重點來了：格林有份係2020年10月15日眾議院同全體議員一致同意通過《香港人權民主法案》同《禁止向香港警察出口武器法案》呢兩條干涉中國內政既法案，無人反對！！！

黃屍皮美國心李梓敬竟然曾經幫過呢個外國勢力 格林做過實習生，唔知收過美國錢定做美國狗義工，但事實就係幫分裂中國既政客做野！！！！！！口講撐警，原來曾經幫過現在支持禁運武器去香港既議員手！背後向香港警察抽刀！

李梓敬呢個真黃屍口講力拒美國介入，但原來自己曾經幫美國政客工作！！！請佢解釋下有冇受人地美國人既薪金？定係無償幫美國政客搞政治？有冇其他利益！

當年游胃精學生時係大公報實習俾人屌到飛起你哋唔係雙重標準放過呢條友下話

哩個好睇呀

原來美國放條針喺香港咁耐

請李梓敬解釋下有冇受人地美國人既薪金？一句有定冇，定係無償幫美國政客搞政治？有冇其他利益！

外國勢力成功滲透籃陣

原來佢就係外國勢力

佢一定話無

間碟

Double agent

賣國賊，通蕃賣國

做美國走狗返黎做內奸

鬥佢!!
一定係漢奸間諜
美國返黎, 入自由黨, 而家又代表新民黨, 毫無氣節

愛國係生意定陰謀

Po去藍絲到啦

美國間諜！

一定要推俾藍絲睇吓，呢D通藩賣党嘅偽愛国、真漢奸嘅面目

Cao! 原來是老美lai de間諜！

西門漢奸

原來又係一隻美國走狗

正閪仔

咁撚多外國勢力

原來係無間道

汉奸 一定係yc臥底

推爆佢 請繼續追擊

推上熱門

有方法整頓教育局！

哇 咁on9得唔得架

唔知共和黨會唔會見到

賣國

FBI

美國走狗

CNMB
舔完美爹
再来装爱国人士？
没门! 这种香蕉人就该滚回去

有方法整頓教育局 批鬥楊潤雄！

係連登推 係出面搞

美帝亡我之心不死

推吓先

美中兩邊走？？

民主黨

哎喲

推呢個

卧底嚟
你咁樣爆佢出嚟

咁都得兩家茶飯

呢啲反骨仔
老共只會當condom

黃色東印度主權貿易公司

估唔到，話唔定當年開始已效忠美國佬，宜家喺藍營臥底搵食

條友之前係自由黨話支持共和黨列根套經濟政策

屌你老尾帝國主義嘅走狗

做咩篤灰

漢奸！

原來係手足嚟

超級25仔

熱門嚟啦

美帝玩插針

靜靜地贏唔得既 明知係手足派入去做建制臥底

垃圾支那毒瘤

不知所謂

漢奸賣國賊

推1

唔係唔推嘛

1. 唔俾人轉立場轉事業方向架咩你班柒頭
2. 助選依啲只係工作 鍾意咪去做囉
唔抵得人哋有機會做依啲野咩
連登成班想痴住美國擦鞋又無機會既廢柴

有咁既背景藍絲仲開心
有個了解美國政治既藍絲屌打連登唔識國際政治嘅廢柴

外國勢力，賣港賊，漢奸已出現

鬥黃先啦你地
藍絲有需要鬥紅鬥藍咩
又唔係無錢
係你地先鍾意博出位啫自己人都屌

我係藍絲不知幾歡迎
去過美國仲更有說服力
係你班白痴咁短視鍾意鬥黃
人哋過去係點有咩所謂

你地快啲投佢啦
佢係黃架

大把美國讀書既藍絲啦
你班窮撚咁葡萄

藍絲大把都知
只要係人才幫到手就得
唔會好似你地咁白痴鬥黃

真 手足

人哋不嬲公開晒自己背景
有了解美國嘅人撐中共仲好過連登啲廢柴

你地快啲投佢啦 佢係黃

口裏說不 身體卻很誠實

推爆佢

大把藍絲都知啦
不知幾滿意有個熟美國嘅人幫手
發現新大陸咁
連登仔唔好咁柒啦

推心

枉為中國人

要勾結外國勢力了嗎？

原來臥底黎

冇問題你條藍皮黃屍狗就唔會驚到係咁回覆啦

請佢解釋下有冇受人地美國人既薪金？一句有定冇，定係無償幫美國政客搞政治？有冇其他利益！

賣國賊，明顯有外國勢力支持
神聖大中共帝國萬歲

呢啲po要po去藍絲gp
脫離同溫層
可以試香討 babykingdom先？

屌，竟然引到藍皮黃屍狗入黎辯駁，先知道原來李梓敬勾結外國勢力個問題係千真萬確，中央一直未認青

Push la

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321

發現漢奸！

bump

屌佢老母 中國養到佢咁大 做走狗

大大力推

偽保蝗

呢d真係比外國勢力滲透
佢當選左代表美國係香港插旗

KOL100都係黃屍港獨

可惡到極
扮愛國撈油水，原來骨子裏都係崇洋媚外ge賣國賊漢奸走狗

说得对啊

仆街漢奸，大家要話比谷友知

不得了

真正嘅外國勢力

哇 推

美國奴

佢自己原來係真漢奸

祟洋媚外起走狗漢奸賣國賊

手足黎唔好踢爆

佢街站
銀髮手足要幫吓手
扮紅同佢鬥紅

原來暗黃手足～原諒了

推呀

其實係咪應該掉轉同美國報串佢有機會偷情報好過啦
佢而家做獻得身愛國, 都好難唔比人background check哂
話唔定佢而家被人捧, 就係努力做間諜換黎

哇屌，推俾trump trump所羅門睇呀

容海恩嗰啲都唔夠中國人啦

鬥紅運動，正式啟動

新界東全力支持民建聯 陳克勤葛珮帆

仲有無多d愛國人士？ 最好每區有兩三個可以簡喇

美國間諜入侵

皮笑肉不笑
佢可以係個恐佈既小人

屌你老味死仆街食屎狗祟洋李梓敬

千祈唔好比藍屍知佢係美國卧底
扮撐政府實際係想搞亂香港

推比啲藍絲睇

推！漢奸！

雙面人

終於有手足開始滲透愛國陣營啦！

究竟係邊嗰閪門出嚟㗎

拉!保護手足

对！真被他害慘了😡黃屍扮藍絲😤😅

勾結外國勢力
憑咩先
你估個個好似黃之鋒咁叻仔一路收錢一路懶係好料到咁咩

謝謝假愛國網軍推post, 麻煩請佢解釋下有冇受人地美國人既薪金？有定冇一句，定係無償幫美國政客搞政治？有冇其他利益！

黃絲卧底混入對方陣營

推 有冇人識整長輩圖
要幫佢鬥藍

哇哇哇 幾多年前既事先人哋美國做嘢點解唔可以收。。
人哋收錢做當地既事啫
啊之鋒泛民年年收美金 係搞亂香港架喎
啲黑暴收錢依啲
你又唔講
性質唔同啊喂

原來喺美國做嘢唔可以收人工

仆硬街
唔好推

香蕉人
藍絲睇真d

淨係喺連登講無用架

一條片睇晒鄭松泰立法會表現

漢奸 去審問佢

去佢channel 再講

唔撚係掛

明顯係偽藍啦 我見啲黃屍手足前手足後咁叫佢 屌佢老母

垃圾一隻

喂要大力宣傳呀

Lm

藍皮黃屍網軍承認李梓敬幫美國政客收人工做野了，謝謝推post

嘩。。。即係李梓敬都有收美金做野搞亂香港啦

曱甴收錢搞亂晒。。
人哋做過啲咩先
比機會你地洗下藍絲腦啦

姨啲死漢奸，扮愛國真黃尸，真係不知所謂！！

話時話連登呢個黃屍集中地仲未ban 柒你就知你都係藍皮黃屍臥底啦，浪費左個ac 喇，之鋒之鋒咁叫人，你同d 黃屍好fd 喎

推！

自己支持言論自由 唔啱聽就ban 人 zzz
多黃絲又點
容納唔到藍絲分化撚港豬呀？
唔俾人係淺黃咩

人哋係黃絲咁你記得投佢喇

呢個post 既資料李梓敬自己個page都有寫，估唔到d假建制網軍驚到標屎要犧牲個連登ac 出黎反駁，睇黎真係唔簡單喎刺中了，未等中央判斷下囉，美國總統助選團成員適唔適合，可唔可信留係愛國陣營囉，先唔好講佢今年選輸左區議員先轉跑道轉哂言論方格啦

咁都引到幾個五毛為呢條垃圾浪費account

假建制網軍又露底了，支持西方式民主言論自由，唔得收美國政客錢搞政治都話冇問題啦，好驚呀好多假愛國臥底，代黃屍狗多謝你搞亂香港

好多轉咗藍絲喇